1114 支持消防集會無人講!?

消防每日都做到711咁! 仲要有2個消防員比人拉左!!

如果去唔到既人 建議去返自己個區搞集會

推

和理非係時候出動啦

盡做

Push

推啦

消防一半深藍

見到消防今朝去清路障

仲集會

好平行時空feel

港人：今日係大返工日

有乜好去？ 人地真係支持你？

打緊仗仲去乜嘢集會凡事都要分緩急輕重

幫手推，我唔想柒過撐警啊

推行動post

都搞住打仗 無人做文宣

仲集會

push

推
唔係少過撐警下化

推
所有和理非出黎 唔夠膽上前線既出黎 出一分力

總有和理非唔可以落場打仗
目標係唔好柒過撐警就得

利申：會去

一路怪自己上唔到前線嘅和理非
全部同我去集會!

推！